開始唔敢聽舊歌

開返容祖兒
煙霞
2004
有d唔係幾敢相信自己對眼
今年dse
可能仲未出世
九一一個陣
而家讀中學個d可能唔知咩事
就好似自己未經歷過六四
都係聽返d大人講
而自己就做左口中既大人
其實冇咩好講
一路上
黎黎去去都係咁
改變心境卻改變唔到現實
到頭來咪又俾現實改變返

罷聽咗好耐，一早轉聽本地indie